梁振英指如涉事教職員犯事時國安法已生效應國安法伺候

梁振英指如涉事教職員犯事時國安法已生效應國安法伺候
2020-10-07 HKT 17:59
分享工具 facebook twitter
馮卓垣報道
九龍塘宣道小學一名教師被指有計劃地散播港獨，教育局以嚴重專業失德為由，取消該名教師的註冊。

全國政協副主席、前特首梁振英表示，如果涉事老師及校長犯事時，《港區國安法》已生效的話，就要被「國安法伺候」。

他又說，在「香港是中國不可分割的一部分」這事上，學校沒有政治中立的餘地。

PK 689

個時未生效
炒乜撚

咪撚理條失業廢老

呢單無100%證據都可以講到當事人有做過咁
其實全香港學校既人係咪都已經夠潛質去申請政治庇護

男人之家成日亂比不必要意見！
撞鬼佢咩！

777 同689兩條友只係扯貓尾，一個話有訴求，另一個就話只係順應訴求做野

又要政治中立，又冇政治中立既餘地？
公務員要點做？唔識喎

不嬲全香港人都夠料去政治庇護

撚有人犯法? 睇唔到
話拉就拉?